如何擴闊自己的社交圈子

如題

同問

先擴闊興趣 再擴闊圈子

學劉馬車 全香港都會識你

咁又誇張得滯

但自己冇乜興趣

喺連登留tg

Come on

你有冇咩大眾興趣？

我就冇 興趣太小眾 又少打機

唔試下點知係咪真係冇興趣
試好過唔試

都係打機多 間唔中踢下波

冇乜動力

唔係怯呀？驚就輸一世

嗰啲會有自殺傾向

第一步上一上A1等多d人認識自己

要上A1都幾難